砌左新機 有問題想問

Asrock b450m Steel Legend， Adata gaming x ram 3200
為何BIOS 只能顯示2666

如圖

有咩方法可以顯示 3200 ？

謝謝

xmp？

未開a-xmp

插a1 a2行到dual channel？定唔關事

唔該向位ching 🙏🏻🙏🏻
今晚返去試下

係喎佢插錯左要插 a2 b2

我琴日都搞緊
不過係b450m

gigabyte aorus b450m
最後加voltage 轉翻3200HRz就得

唔知有無關係
我原本插A1 A2 .. 開了x-amp 3200
會有點不穩定 無啦啦 會重啟 無畫面
最後更新左bios .. 插A1 B1 3200 先無問題

A2 B2 呀
底板說明書寫

Hahaha thanks ching
A2B2 ☺️
我成日搞錯左